[Bonnie?]渣打荃灣眾安街分行有員工初步確診新型肺炎 暫關分行

渣打香港表示，今早接獲一名員工通知初步確診感染新型冠狀病毒。該員工於荃灣眾安街分行工作，目前正接受治療。有關員工於周末出席一項私人聚會，有出席該聚會的人士，其後證實確診感染新型冠狀病毒。該員工3月16日休假，3月17日回分行工作，翌日不適留家休息，求醫後今早初步確診。

有關分行的員工即日起自行隔離14日，銀行亦正聯繫與該員工有密切接觸的客人，提醒他們採取預防性安全措施。該分行會徹底清潔消毒，並會暫時關閉直至另行通知。

都叫咗呢期唔好聚會
聚少陣會死咩

今日碓診又增加,
依排大家都係少d gathering

參加婚禮？

仲有行山撚好快中招

bonnie唔係青衣咩